曱甴射TG開年 朗豪夜市食物total lost

又攬炒

個南亞表情好撚正

頭先俾人認到係打學生個藍絲呢？

【第廿叄期牆紙x民記】黃色經濟起革命 良心消費衛我城

FB :
TG :

啲食物...

抵死啦 成班藍絲黑社會開檔呃錢
最賤都係啲香港人 咁貴都買又自high

抗疫英雄，減少中國人黎香港播毒誘因

幫手收藍檔皮

聽日係格黎街繼續賣

原來唔趕走鬼檔，係有另一招

點解可以有夜市？收咗片？

點會，好明顯會繼續賣

香港人仲有心情幫襯果下好野